好奇依個年代黑社會去哂邊？

除咗去咗當差

00後表示見到90 年代黑社會可去迫人拍電影 郁啲綁架 強姦影藝圈入面嘅人 但係而家已經消聲匿跡

去晒元朗國打人/ 做狗

去咗煮飯

元朗圍村其實係點？唔敢入 又冇人答到我， 好想知

殯儀館大把

認真答你
車房、泊車、放數、高層
好似係

除咗高層 好似冇利益

前排新聞話佢哋打機嘈交
用間尺打交

做狗好過啦仲邊有人做黑社會

狗屋

太早有案底..行得太前

案底係入左去做先拎黎儲profile 升職

已改行倫敦金

網上賭場 貴利

街市/食市大把

警察

因為黑社會嗰規模大到籠罩晒成嗰地方！

艇仔 收數

出多D街行下啦

咁中學打嘅交睇落仲勁

先達大把

達下朵包有人應機

大把啦 走私 販毒

我反而覺得00後令黑社會多咗
捉同學去後樓梯打，又成日食煙，之前又成班童黨踢流浪貓

前排咪係到向運貨司機收取停泊費用定唔知咩費用。

成班社會垃圾

攞曬委任證啦 唔show姐

移咗民

做我大佬 ok?

各區差館

而家撈正行仲好搵啦
間貨櫃劏房
大白象

開黃店支持手足

去哂做香港警察

堅
咁多地盤
大生意黎

你講笑咋下話定你無渣車/借錢

著晒制服

唔似係入會嘅 似自己圍威威多啲
利申 見過

兩様都冇 請指教

龍心當年係西洋菜南大嗌 旺角我揸旗
即刻有人應機

*樣
Shit 殘咗

明目張膽到樓主以為消失左
明明19年20年係咪上新聞

全部村屋都有鄉黑啦

睇下黑超哥咪知

攞正牌做生意
大到仲同多國簽署合文件
唯獨係香港就冇正式登記正明嘅社團
唔信你試吓搵吓香港有冇一個社團叫做共產黨？

大把野撈
倫敦金傳銷唔同類型既騙局
之前食譚仔聽到隔離兩個mk
話咩搞個platform，用個app係度搶d唔知咩石
搶完就mark up賣俾下家賺幾千至幾皮咁
雖然冇聽得好清楚，但一聽就知呃人

仲有地盤飯盒都係暴利
一個月成球生意
之前開撚哂片

北角荃灣油麻地佐敦都一大堆

差館

有晒地址電話都話唔知去晒邊？

喺全港最大的黑社會面前
舊的黑社會組織根本已經冇得競爭